一人一件出街柒事

想影大波妹但開左閃光燈

我都試過偷影人開咗閃
紅都面晒 屌

一開波就咁柒點接呀

屌
我都試過

我試過偷影人地份功課開咗閃亮燈同聲
利申：坐係佢後面 部電話仲要係格黎個同學